重貨左388

之前290重貨左1000股388
有無ching教下點做

1000股就重貨

面壁反思下自己點解咁蠢

正股坐，定止蝕位可能260

277 買 跌到276 走咗
打和好過坐貨啊ching

即刻走，唔好繼續呃自己啦

豬10% 姐, 止蝕啦